耀東邨耀明樓發生謀殺案 1人死亡

筲箕灣耀東邨耀明樓發生謀殺案，一人遇害死亡，警方正封現場調查。

又來

神探又出動

阿伯勒死中風老婆
做得好 我唔明點解香港到依家都無安樂死